原來選舉主任仲未覆黃之鋒

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

張秀賢都係

又想去到last minute 先DQ

準備篤灰等選舉主任冇得移民西方國家

邊個選舉主任呢個時候敢出嚟玩DQ?

push

推

send 畀美國國會議員
準備制裁呢班選舉主任一家大細

過左報名期, 等你搵唔到plan B補上

應該爭扎緊 上面好想dq 但選舉主任唔想上身

應該dq

究竟仲有幾多個未收到確認書

諗緊有咩藉口射波

呢個政府仲有咩可能唔DQ
乜都做得出

國家任務，冇可能唔dq，應該講緊條件。

提下佢比美國制裁唔只去唔到美國
係連所有銀行開戶，信用卡都會比人BAM ，根本冇人敢同你做任何生意
情況嚴重到連份公積金間受託人都極大可能唔可以同你做生意
AR選舉主任你好好反省一下

DQ囉
睇你同美金有關既野會變成點

係DQ就快啦
而家DQ同Last min DQ有咩分別

不如等美國問下呀馬小姐搞成點

垃圾政府

選舉主任可能同美國談判緊

打得呢份工就要dq人
唔係就無得撈

東涌王進洋又係咁
嬴面大嘅似乎都係拖住再DQ, 屌

搞gphone實比美國制裁

對中資咁樣做先啱㗎嘛

啱啱fb出咗post入到閘

Gphone咁出名, 連美國國會都當佢係上賓, 港共呢個時候去DQ佢, 真係俾晒位美國話港共一國兩制已收皮.

選舉主任自己諗下得唔得罪得gphone

可能上面有壓力要DQ黃之鋒, 但係主任又驚俾人制裁

Last min DQ等你冇機會plan b囉

仲有同美國有協議既國家都唔去得

日韓台 拜拜

去大灣區啦 無得去日本真係慘過死

睇下馬生響美國有冇仔女資產先

篤灰時間

DQ 又唔係唔DQ又唔係

D又死唔D又死。
幫推！

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

現金出糧
唔洗諗住係香港做mortgage 買樓

而家dq都冇得搵第二個頂上架啦

全部轉用中資

DQ一個去左美國交緊名單嘅人，一路順風

gphone撚狗

應該搵緊理由dq

唔知馬周佩芬有冇仔女同資產係外國

馬周佩芬

DQ GPhone 選舉主任諗下自己玩唔玩得起

未睇facebook

應該仲傾緊 建制應該想DQ 因為陳交配既部署係贏區選駁超級區議會上立法會
依家出個贏梗既gphone

dq佢既人＝死士
一世留係大灣區

美國國會巳經問黃之鋒選舉主任姓名，一旦DQ事件再發生，班選舉主任可以永久在大灣區生活……

Gphone呢d選舉主任甚至特首都話唔到事
應該等緊中聯辦港澳辦覆

叫個選舉主任送佢上司個名去美國啦

辭職囉

777:你唔dq gphone，即炒 ，糧都無得賠。勞工處都係我既人

人民日報定性黃之鋒係港獨
咁都入到閘就係政治不正確
但係選舉主任又驚比美國制裁

可能辭左職等拖到last day

呢兩個都準備換人，可能要等習大覆

大灣區歡迎你

已經有plan b報左名

link pls, thanks

辭職係最好嘅選擇

上屆只差幾百票
今屆大機
梗係唔比佢選

不嬲都係last min先dq, 等你上訴唔切

宜家人權法個制裁範圍未去到咁大

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

岩岩出post 過咗

咁你不如全部dq哂佢咪請硬啦

得番昆倫就有佢份
間間中資都有美金結算

次撚次都係拖

馬周佩芬請盡快DQ 咪撚係到拖

DQ主任一世留係大灣區啦
到時比國情肢解賣器官唔好怨

成份公積金冇曬
仔仔女女做大灣區人

dq既影響力一定大過比佢入閘選區議員仔
何況唔係100%贏硬

斷腳SICK LEAVE

高危一族得返朱閪同g phone ，應該仲未諗掂數點做好

咁要叫昆仑银行係大灣區開支行先得

好想gphone被DQ , 比子彈美國用

DQ鋒囝
選舉主任走唔甩Magnitsky

可能仲未搵琴個就黎死冇兒冇女既人做選舉主任
不如叫特首用緊急法請光頭sir做選舉主任

得返昆侖銀行可以用

直覺話我知係政府做冠得夫姓既都有外國勢力

會唔會保蝗苦肉計畀人濕一劑,之後取消嗰區選舉

可能申請緊辭職但上頭又死都留佢做炮灰

佢既仔女都結埋婚啦 利申:圈內人

恭喜袁嘉諾唔洗留係大灣區

我內心就想dq
立法會少一席都唔夠港共干擾民主選舉大

［內幕］有選舉主任因拒絕DQ 將會請辭

睇嚟係真

話說唔DQ既話黃之鋒係咪十拿九穩

唔明點解gphone贏硬, 海怡最多就係公務員, 離地中產, 依班人會唔會投gphone先?

佢夠膽dq gphone你估gphone唔會去美國揾議員幫手

選舉主任驚比美國制裁

補

比中央批，中共明顯已廢除了一國兩制

西環觀龍嗰個過咗未，好似又係拖到傻

這些就是制度的不公，對外講就話選舉是公平公正公開嘅，但在程序上玩死你，擺明大細超！
現在所謂嘅檢控也是如此！

個法案係咁寫定係會嚇到其他國家？

夠疆就DQ
到時南區人都同你死過

準備戳灰啦

quit緊上頭未批

成個政府都想DQ佢
弊在選舉主任唔想比人制裁
呢家係傾緊幾多錢先肯做死仕姐

好學唔學走去學林奠咁一味拖

選舉主任又搞緊移民？

有錢無地方用

擺明博dq, 主任d又死唔d又死

要ga 咩?

要 DQ 就快啲講等我哋出嚟抗爭喇

Gphone行和理非路線已經夠大眾啦
仲要加埋知名度
要少票過D唔出名既對手都幾難

Rubio

王百羽都入左閘
in usa we trust

識貨

最大鑊係有機會連直系親屬都制埋

一個區議會都容不下gphone

擺明落你港共臉

gphone 識玩應該係呢個post 下面post 呢張相 / repost 呢張相果個post

宣傳照做

街站照放

啲錢留係大灣區慢慢用

係

唔關事,一早過左,要DQ一早可以做
依家好明顯係要搵死士

就算中共畀一大舊安家費都無用
移唔到民 唔通真係做大灣區土豪咩

佢唔肯DQ下場更慘

你當個dq主任on9架咩，佢驚比人制裁，但上頭又要佢dq姐

朱heidi都未入到，但入到都係輸，可能會放佢入

搵唔到死士就會搵人幫佢打封信捉住佢手簽

真, 一DQ佢
美國班議員又會黎料

下

姐係證明美帝呢招好work
之前DQ當睇唔到,今次擺到明睇到實

交名比美國制裁啦

做AO點樣現金出糧？
轉行渣的士？？

馬狗會唔會就係傳屋企人同資產係美國果個選舉豬任？

Good news !

正路實被DQ
現在只係玩文字上既野
睇下點樣唔會比你入到位
真係on9

王百羽有心人黎

做得呢個高度既職位點會唔諗去歐美日
自己唔去仔女都要去

連吹過港獨都入到

DQ主任怕了

嗱

我宜家反對港獨架

呢招高

擺到明針對Gphone
咁多時間處理 講唔過去囉

朱Heidi唔係票王黎咩？

晒氣啦
點寫都冇用,因為根據西方既普通法, 市民係唔洗守憲法
政府先要

Heidi 選牛屎佬區 好難贏

立法會票皇姐

其實可以準備定材料，到時一DQ即send去美國議員。班仆街在香港助紂為虐剝奪香港市民民主，賺夠賺飽全家去外國享福，一定唔可俾佢地得逞。要佢地子子孫孫永世抬不起頭。

其實最遲要幾時覆?

DQ:比美國制裁
唔DQ:無左份工
選舉主任自己諗啦

Sd email問下佢哋係咪想加入美國制裁list?

因為好多票都係來自非原居民
你睇朱西上屆係八鄉區選輸幾多,你就知冇得贏

Push

之鋒個plan b已經報咗

以AO既quali根本唔驚搵唔到工

唔知銀行唔比你開戶口，除左現金出糧之外有咩辦法

24日簡介會

Gphone唔係一般人, 佢條路線唔少淺黃中產buy

快d啦，美國等緊你做制裁第一人呀選舉主任！

玩左制度咁多年終於俾制度玩番 我真係恭喜晒你班仆街選舉主任 做幫凶幾耐就食番幾耐屎啦

今日啲高危人士都入晒咁滯

會唔會拖到最後一日確認期之後搞到佢地冇得上訴架

講唔通喇 屌佢老味 拖撚到幾時呀

大家繼續關注DQ事件 唔好俾佢靜雞雞DQ

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
· 1 min ·
【仍未確認 第三回提問】

今早元朗團隊五名成員的區議會候選人提名已獲確認，朱凱廸則收到第三輪提問如圖。

「現請你確認你現時是否已正式放棄你當時的立場（即你現在同意不能夠以任何方式主張「香港獨立」，亦不提倡及不主張「香港獨立」是港人自決前途的選項）。」

朱凱迪原來都未過

一DQ肯定會再激烈啲

佢地以為無成本
全家返大灣區享福啦

老老實實，刻意延遲確認一樣應該放入制裁名單，因傾斜向建制派造成不公平選舉

搵唔返份hea到咁既高薪厚職呢

下次gphone可以咁樣覆佢

嘩

最好DQ
Gphone係外交上既作用仲大過做地區事務

佢比人又可以再開Twitter戰線

其實公務員唔受僱傭條例保障㗎

上到選舉主任都係啲做左十幾廿幾年又唔算好高級果班
比政府同化曬邊有咁易搵到份一樣咁好pay既工

邊區就搞返佢果區 連一個建制都出唔到街

可以番大灣區做皇帝

人地美國肯同你睇住有冇DQ都偷笑啦
遲左咪文宣組做野補救啦,下下等人做野咩

應該係直接forward 去美國國會戰線

我估dq主任遲d變晒強国人
強国人一世留強国 唔怕美帝制裁

pish

又想dq

903新聞 頭先話張秀賢提名有放

佢明知今次選都好大機會被dq 所以照樣去馬 因為一dq又變左國際新聞
好有作用
美國會加快制裁

咁仆街 想gphone 比人dq
港正真係敢dq的

選舉主任做硬Condom仔

寧願轉工啦
比美國制裁=過破產生活

G鋒一早俾晒各區選舉主任名單去華盛頓
所以冇人敢dq

未必贏
成堆離地撚

今次真係多謝gphone俾選舉主任list美國
唔係點會咁多高危人士入到閘

南區人

其實Rubio都未算最大粒，Gphone係同女方丈握埋手，一旦美國總統同副總統一齊唔能夠履行職務，就排到女方丈

其實佢應該都預左冇得選

根本就係

根本志在撚狗

被捕師專業送頭

選舉主任個屋企人仲搞緊移民，hold住先

A 同 B 無衝突架喎，可以同步做一齊做

最好DQ埋先有noise

周佩芬 你咪試下DQ囉

個選舉主任真係唔好彩

721

一D比入一D唔比
咁美帝個香港關係法好難唔過

好明顯個AO唔想dq，仲同支那傾緊

周小姐可能仲check緊入咗制裁list會有咩影響

太平紳士

俾佢入選之後辭職係唯一方法
做到呢個位身家應該夠下半世啦

幾正

今鋪比佢過啦 但立法會一年後先選 依年換件支那人做選舉主任 點制裁都冇用了

朱凱廸都未得

仲未決定好?
諗快啲啦
人權法過咗就乜都無㗎啦

到時美帝法案都過撚左
agenda都寫左2020要搞國際標準既普選
唔撚柒係中国標準

大灣區居民 馬周佩芬 及其直系親屬

!!!

但而家係過埋last minute

24號先開候選人簡介會
Last min係開簡介會之前

咁西迪肯定話唔講港獨啦，dq主任又淆底烏

(金融戰線) 銀行信用卡、樓按、強積金

咁㗎原來
thx

中銀都唔得

崑崙銀行應該受join

玩嘢喎

周佩芬
點左名，叫聲到啦

唔好氹我開心

重諗緊放棄份工定係俾美國制裁

佢咁問得heidi 姐係同佢講
“大佬寫好少少比我交貨上去啦”

同美國有咩既協議既國家先唔去得？
英國同歐盟有冇呢啲協議？

DQ 就美國懲罰
唔DQ 就中國報復

選舉主任自己睇路啦

最慘係陳兆陽

真係無諗過今時今日dq可以拎嚟作為國際籌碼，用嚟制裁班賣港賊
當時班仆街仲諗住以後dq晒啲港獨候選人就一了百了，依家捉蟲

馬周佩芬，黃之鋒提緊大家記住呢個名。

呀主任
個個係gphone喎...

未必
有邊個諗到毓民都會輸

綠卡

唔Dq = 港獨, 你諗你

馬周配芬你仲唔仆街

北約既基本上都有

依家係咪得黃之鋒跟朱凱迪未入到

DQ gphone先有回響

就算俾你選到轉頭就拉你

食屎上年DQ Heidi架

八鄉邊有得贏

劇本：區選比朱heidi入閘（佢去選外面d區就會入唔到閘）
垃會唔比

非法集結個單判3個月+機會都幾大，因為佢有底

諗緊前途

人民日報咪證據

台灣都唔得！

準入list了

班垃圾就係依賴制度暴力先有今時今日日唔係一早比社會淘汰，好多藍絲都係，除左走精面其實乜能力都無

神獸威力不可忽視

比較少留意美國個邊嘅野，想問一下點解gfung可以係美國得到咁大嘅支持

準備辭職果件主任係咪就係佢

未必
最新個問題係話冠上次DQ立場唔一樣
是否放棄上次個立場

但選完仲可以人大釋法DQ

公務員咩質素出面個個都知
月薪10幾萬 屌你老母私人市場已經係CEO位
以佢呢啲AOEO
出到去30k都比多

香港人的選舉自由呢？幾時開始連有冇得選都成問題

搬緊啲美國資產走，搬完就DQ順便俾埋大信封

組團

Rubio個頭咁岩係金框入面
成個救世主咁

有名，馬周佩芬

海怡西選區區議會選舉主任 馬周佩芬

仲未諗掂個DQ原因

民主式誅九族等緊你

邊個dq就制裁
唔dq 就上微博話你支持港獨

邊個做都要死

公墓員抄唔到,最多冇得升

選舉主任馬周佩芬我好擔心你同你家人會比美帝制裁，生生世世要共享大灣區榮耀

up

Pish

send 佢個名去美國疊會啦

快啲DQ我。

AO同EO爭好遠喎
30k

希望DQ佢，反正未必贏

美國制裁is ready

無陰公

有dq過嘅全部都要入list啦

開工啦、選舉主任

DQ Gphone 好似震撼力仲勁過比佢選到

馬周佩芬, 今日又決定唔到呀?
24號前點都要覆喇喎

唔dq =轉工
Do=共享大灣區

選舉主任，人權法等緊你喔

係，只係區議員仔，選都唔一定贏

DQ之鋒啦

比人制裁的話日韓台、英聯邦、歐盟全部都入唔到境，生生世世被迫遨遊神州，共享大灣區榮耀，幸福死人

第一城個黃文萱都過左，幾時到gphone. 呀

如果對陳交配，我認為Gphone贏唔到，海怡選民好撚離地，如果你仲有印象，2014年海怡西商場趕走晒舊租客開名牌outlet引入自由行，連西醫診所都一間不留，居民出黎反對，當時人民力量主席袁彌明持續兩、三個月入去幫手抗爭，集合居民一齊示威，又飛過台灣搵商場業主對話.... 但當時海怡西區議員陳交配差不多全程龜縮冇行出黎幫主民，之後到2015年區選，陳交配都係憑離地鐵票贏袁彌明，仲好似贏好多，而袁彌明就因為果次選舉表明心灰意冷，退出政壇專心做零售生意！

要睇多咗幾多後生票

其實DQ 左仲好,咁先上電上子彈
gphone 再上多次聽證會
講我就係中共極權統治反對派既下場
咁先發揮到最大和理非既效果

AO安頓好後代先DQ你

支持DQ黃之鋒

唔DQ無再份工，但可以打另一份工買樓繼續生活
DQ左，份工係到但借唔到錢，出糧都成問題，要返大灣區安老

唔DQ, gphone邊有好牌係手

肯定dq, 只係邊個落手
落手個個肯定比人針對
邊個敢上身

唔DQ你估中共咁易放過佢?

周佩芬可能研究緊點喺崑崙銀行開戶口

你玩到咁串
放又死唔放又死
比時間人地度度喇

689:比我去做

其實選舉主任都淆底十五十六
DQ咗會比美國制裁
唔DQ會比中共扎棍
即係D唔DQ都死，仲未諗到計

快的 DQ 佢

借尿遁 睇醫生 開個長病假

Gphone贏撚硬既 梗係唔想俾佢入閘啦

馬周佩芬下話
我諗你依家一定係備受上司壓力下爭札緊
大家係度提提你 你上司我地唔知係邊個 有咩事都係你受哂
而你對手今次係有份重提法案嘅黃之鋒
You 諗 you 啦馬太

提下佢 夠鐘

應該最後關頭先講dq佢
等我地呢邊冇時間搵人頂佢個位

又想DQ?

咁樣唔得WO, 可唔可以去專員公署投訴個主任

dq個nobody都未必有事，但dq gphone真係入硬名單

選舉主任係未被消失左，住係佢隔離既手足探下佢，可能燒炭自殺了

馬太福音

你成世都用現金啦

馬周佩芬你諗完未呀

區議會好難講架

仲有兩日已經簡介會了

肯覆未

估到
佢係會喺可行性嘅範圍入邊繼續搵嘢玩

過左時限都唔覆咁會點

拖又不拖, 唔拖又要覆, 政府唔好拖住條尾, 得唔得都快啲出句聲.

綠卡重要嗎？

被捕師

星期四晚抽號碼，一定要confirm所有合資格參選人，btw我覺得DQ之鋒可以刺激多d人出黎投票

區議會仔比佢入閘影響力絕對細個dq

馬周佩芬, 仲有2日時間咋喎
點呀? 決定好未

Who? 即係touchwood g phone 被dq 都可以有其他侯選人揀？ 好撚憎陳家佩 自殺現場影相睇野就知佢無政治智慧

陳家佩
梗係即批啦屌

真心唔知 大家要幫陳家佩做多啲下宣傳
Btw其實大家11月24真係一定要投票 拜托大家個日唔好飛

海怡居民自求多福喇 交配一早deal好咗起酒店了

一個區議會會席影響唔大
但如果畀 g phone 而家入到遲啲立法會就無藉口再 dq 佢

係
姓林個個都係民主派

如果gphone dq應該會全世界推佢

可以話換左dq主任有唔同睇法呢

完全無見過佢縱影

強調自己放棄左個立場就應該ok，加上佢都輸硬

但gphone樹大招風

因為依家要低調

gphone過左佢咪放棄選舉工程

都明既 南區一定要踢走保皇啲仆街

唔止後生選民要投票，24/11當日更要陪埋屋企老人家一齊去投票，唔好俾班建制組織埋身！

沙田黃學禮尋日先收到問題（佢應該無問題，始終名氣唔大，無講過港獨／自決，今屆仲要機會唔大，因為上屆獻世有兩人爭，一個獨立（依家條友已經變左泛民），一個新民黨，加埋53%，佢就45%，
今屆得一個鄶要係民見聯）

周小姐我相信馬生仲想去環遊世界咁你要識做

g phone

唔小心負咗皮

Gphone佢係做大新聞啦
佢點會唔知有好機會入唔到閘
入唔到港共處理區議會先大壓力

所以參選係好岩

暫時仲有幾多人未confirm?

想拖到幾時

準備交名比美國制裁
一 DQ即同佢死過

agger

唔係應該而家就send 咩
吓都吓死佢

辭職

畀佢入，成個選舉取消咪得

連登仔表示將持續關注

我一向都$2 坐地鐵，開心使用中， 政府又有補貼。

好似近期有個水警想辭職, 同老婆嘈完第2日就發現係車上面"自殺"死左
依家主任真係DQ/辭職都死

唉

馬周佩芬，諗成點呀，係咪好想世世代代做大灣區子民呢？

沙田太多人玩

DQ主任手腳慢

好心取消呢樣嘢

Diu

之鋒哥就係想比人DQ
比彈藥美國
我就真係想呀之鋒哥比人DQ

唔只你 你d孫都係做人做狗自己揀

想DQ又唔敢DQ

應該係

辭職即係逃避政治責任，都係要扎棍

十五十六

我諗中共都想搵人試下水
美國會制裁到咩地步

馬周佩芬，你今日又決定唔到呀？

美國係dq一個定成條主任list dq都無人估到
我諗美國都無諗過

其實gphone除左贏知名度
我見佢都有sell自己呢幾年有做好多社區事務
我諗稍為有啲學識既海怡區人應該識做

海怡西係有機會的，對上兩次袁彌明都係政治行先，冇乜做地區工作，gphone係度土生土長點都有d街坊票

唔洗DQ啦，唔俾查選民登記冊，想點種票都得

馬周佩芬，爭你決定咋
袁嘉諾都決定比朱凱迪入閘

其實大灣區幾好，制裁咪制裁

港澳辦同外交部好似冇提過heidi，gphone就係港獨頭目，重係美國貴賓，DQ佢參議院又多個理由過人權法

鯨大輟學何德何能

憑人地夠料同佩洛西握手

如果個仔女簽衰仔紙加登報 話自己同父母脫離關係 可唔可以從制裁名單裏邊撇除?

小學畢業何德何能

毅進狗又何德何能領高薪特權殺人放火?

如果個直系親屬係黃絲就慘囉 話時話簽衰仔紙加登報紙宣布脫離關係 咁可唔可以從制裁名單中被剔除？

假博士不學無術又何德何能

今日都未

篤呢條蛋散灰

應該會dq...
唉就輸了